大陸狗黎香港巴士站紮營

有無知邊個巴士站
同埋佢地幾時死？

大埔

屌

大埔墟？

😓邊度黎既營

拎火魔燒撚死佢哋

搵太空卡報狗話有黑衣人聚集啦

火魔

唔撚係睇醫生下話仆街

扔9晒佢地d行李

敢唔敢放催淚彈？

地點喺邊

咁凍 梗係洗地啦

黑警做野未
非法集結喎

用巴士輾過去

有冇喺現場嘅大埔手足講吓？

痴撚線

開水洗地啦

掃場啦

奧運？

taken tonite?

.............

魔法師

唔係呀嘛當自己屋企呀?
快撚D屌走佢哋啦

唔清楚，依個位通常係菲／印傭工假日紮營休息
大陸狗落到嚟會住賓館嘅

會唔會係工人姐姐既營?
平時呢到係佢地聚腳地

同佢哋燒下毒啦

屌你新達？

痴撚線
要消毒啦

大埔墟

可能都係湖北人, 怕被送入集中營所以返唔到大陸, 寧願係香港紮營瞓街, 仲有一流嘅免費醫療, 驚西咩!

有香港成為WARS第一收容港, 真係要感謝党, 感謝港共

1823？

d姐姐夜晚都要返屋企啦

on99

有可能，查清楚先

室內落雨

有哂行李喎
啲姐姐好少拎呢啲

大埔火車站

我邪惡地諗到一D野

勇武出場
屠殺支那狗

雞尾酒準備

幫佢報狗 有人佔領巴士站

露營咪冇地方沖涼？不如幫佢地洗下，我覺得佢地好慘

天氣乾燥好易自燃

好多行李喼喎
假日姐姐都唔多覺拖喼出黎

🔥

搵人叔一燒啦屌.....高溫消毒

睇吓係咪大陸人先，係既起碼消防喉招呼

黃色火災危險警告現正生效

1823

好似炒車 冇fc就咪亂講啦

瘟疫殺到，巴士站都係時候要高溫消毒一下

要多謝左膠大愛的HA

咁你有咩消息？

洗地啦

有人佔領

bbq

Diu

食環狗快啲嚟洗地啦
好似趕深水埗啲流浪漢咁

係咪姐姐? 我10點幾坐71s果時仲見到有班姐姐係度

揾記者先喇

非法集結 堵路 持生化武器

應該fake news

香港奇景

工人平時聚會

用水攻，包保個個低温症

火魔召喚

推呢個

叫警做野

屌，賓賓

真係痴撚線

pusj

其實真係有機會係賓賓 呢幾日長假見有D賓賓拖gip 夜晚會係大中巴士總站過夜 當然如果係大陸狗緊係要消毒

痴撚線 ..

冷靜啲，未FC呀，大埔人話有機會係賓賓！

火魔
非常時期要非常手段

快D用高溫消毒

佢老未成班生番

似係姐姐啵
佢地放大假

姐姐有屋企唔返？

屌你老母

哇屌

姐姐有冇返屋企我就唔肯定 但係初一初二果兩晚佢地日頭開完party D野都會擺過夜 (兩晚見到10點幾差唔多11點都仲有姐姐圍緊爐)可能方便第二日掛

應該係賓賓嘅營
平時假日都係咁
但唔會影響到居民就得啦
人地都係一星期休得一日

燒撚哂佢啦！

俾你揀想同老細一齊住定同班fd
仲有啲姐姐人工唔高,一來一回都係錢

啲姐姐開party嘅吉營黎嫁。仲有幾個係露宿長者嘅營。真係fc下先出街啦好冇？

咪撚再開Post 未fc
個個位不嬲好撚多姐姐 咪撚再亂傳啦屌

大埔友話你知，貨van一堆堆party用品送黎都有，有行李好正常。
個個紅日都係咁

邊個話有營就一定有人？

未fc sorry 😭🙏🏻
此post已完！

Ha咪又係政府部門

炒車啦！
拉！

查清楚好

賓賓的 炒車 拉

幾時有巴士轉入去撞撚死佢

真係要消毒

用火魔幫班大陸喱消消毒

一個火魔法車落去燒鳩死哂班發瘟蝗蟲算

工人姐姐呀

落馬洲關口淪陷

Pin 啦

Push

塞一打落你個口到
搞到工人姐姐有地方休息

直播

拉

大埔呀 屌

炒車，此post議員 (pin this)

賓印嚟 切勿on9

網上流傳消息，大埔墟港鐵站近巴士總站一帶，有疑似大陸人紮營定居。擔心會有大批中國肺炎潛在患者到港，並在社區長期居住，威脅社區衛生，增加社區爆發疫症風險。

本人初步了解，並有熱心街坊到現場視察後，發現帳篷內並沒有人，估計帳篷為外傭工人，在長假期期間霸位用途。

雖未有跡象顯示，上述地點有大批中國人霸佔，但我們會密切關注社區衛生，減低社區爆發疫症風險，並嚴正要求特區政府立即封鎖關口，杜絕肺炎抵壘。

熱血公民
大埔區議員
黃兆健

2020年1月28日

唔係咁撚痴線啊...

好撚賤啊

見到咁都唔做野
唔抗爭就係咁既下場

每個星期啲姐姐都喺嗰度聚集㗎啦.. 頭先11, 2點經過無人
平日都會有啲喼同埋執埋左嘅雜物擺喺嗰度

FC先LA屌你老母

連環車禍啦

大叫火燭啦洗地消毒唔夠做，先火後水 花式趕扯佢地

火之神神樂 出黎未 天光前滅鬼啦屌
用完火之神神樂 記得用水之呼吸

Fake news la

不過如果唔係大劣人扎營，而真係屬於賓賓嘅，咁應該派下傳單提醒佢地 注意個人衛生 帶口罩，完左場瘟疫先出黎團聚 再開party 都唔遲

今日都見有賓賓們冇帶罩出街

火魔la

屌佢老母 火魔

屌你老母大陸狗躝返上去啦

組團去關口聲援入境處、海關手足，順便自行封關

晏就經過見到多數係賓實印印

但依家唔清楚

陸遜？

掂都掂敢掂啦屌

定係賓妹黎

拉，假

fake